許智峯被控妨礙司法公正等罪 今缺席提訊 區院頒拘捕令

前立法會議員許智峯及林卓廷，以及一名網媒記者和一名社工，被指在前年7月6日屯門遊行期間，促使其他人刪去用手機拍攝的影片及照片，分別被控意圖妨礙司法公正、不誠實取用電腦及刑事毀壞等罪。案件今（26日）在區院再提訊，早前在網上宣告流亡海外的許智峯並無到庭，亦無派律師出席聆訊。法官遂應控方要求，向許智峯頒布拘捕令。至於餘下3名被告的案件，則押後至3月再訊。